黃色經濟圈台灣戰線要人！一齊撐爆有腰骨youtuber!

台灣youtuber同蔡英文拍片，叫聲總統都俾大陸cut咗個過百萬followers 嘅微博account, 佢哋決定唔撚跪住賺人仔，香港人一齊撐爆波特王，今晚要佢fb page 過百萬like，拉闊抗共經濟圈！

唔好意思，借位一用

香港人嘅最強後盾

英國戰線

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

德國版🇩🇪香港人權及民主法案聯署
要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

撐埋鍾明軒
佢有拍片撐香港
又訪hocc

全新概念 民主統戰部（想試下玩影子政府嘅，幫手推）

佢拍d片真係幾好笑

推

麻煩手足幫手post 埋佢啲link

佢好撚痴線flirt蔡英文

想知如果係大陸做街訪問啲支那人蔡英文係邊個，啲人會點答

done

忍到笑嗰下好嘢

Share share share

支那講法:台灣地區領導人

之前覺得flirt得太嘔心unsubscribe咗
依家sub返

咁有排撐
台灣大把呢D有腰骨youtuber
博恩,館長,歡樂無法黨

罷買 Made in China!

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

不得了, 聽聞有中共認證之後都會名氣大增

不嬲中意睇

台灣YouTuber Hook，阿滴，Ben&dry嘅乾乾長期有關心香港狀況同聲援我哋，大家要支持佢哋呀！

抗共經濟圈

撐晒佢

撐

推！

奶共經濟圈真係笑撚死人

行動post 一齊推上熱門

阿滴有咩

台灣搞埋黃色經濟圈,再至全球,有無得諗?

重有NBA / Blizzard/ Mulan 戰線

Push

tui

可以點利用?

WTF ?
REAL ?

有冇得推上國際線？

算唔算？

Done!

已like

其實而家唔係已經台獨左？